卡華閪係咪返屋企執骨？

抵撚死

入更衣室準備慶祝啦

係 幫你老母

同沙拿一齊執

幫你冚家執骨

沙拉都係

沙拿傷就皇狗死全家
卡華積傷就皇狗抵撚死

報應啊屌你老母

double stantard

有因先有果既

知唔知咩叫報應呀

係啦係啦
利記球員>皇馬球員

入更衣室搞定開party啲野姐

吹啤啤呀屌你賤種皇

嬲嬲豬呀
一換一你有着數啦

交貨比你班痢 喜極而泣

乜你同樓主係兩兄弟

成隊着白色衫係咪諗住幫卡華積送殯

幫沙拿送呀

佢係我契弟only
你先係佢親生細佬

少少啦

你又嬲嬲豬啊
輸撚埋先嬲都唔遲呀

會唔會係送果條佩乜柒殯

痢著紅衫係咪賀沙拿大傷？